中國農村民示範如何對抗防暴公安

不過D防暴無槍同tear gas